蠟筆小新啲片尾曲次次聽到都好想喊

好多集小新都睇到喊

唔知點解釋 懷念童年?

蠟筆小新好正

睇留言，好多人都係諗返以前

仲有嗰陣亞視11點播，播完片尾就係要上床瞓覺之時

我果個年代係中午播 播完返小學

點解呢排好似冇新番

lm

每次睇到佢地溫馨既動作就眼濕濕

不愧係頭三最幸福家庭

小新嘅出現好似係因為現實中嘅小新因為踩單車出車禍
呀媽想紀念佢就出左呢個蠟筆小新

利申：聽朋友講